塔羅絲，免費既塔羅占卜快d黎啦~ ( 3 ) 解憂萬事屋

問題 Question ( 只占未來半年 )：
未來半年有冇機會出pool?
你既簡稱（性別）：男

感謝樓主

同女朋友嘅感情走向
簡稱kit

Thx

未來3年内hd會否畢業
簡稱:Alan

未來半年有冇機會高GPA ?
簡稱:Chris 男

問題 Question ( 只占未來半年 )：同有好感嘅對象(賓)對我係咩感覺 半年內一齊到？
你既簡稱（性別）：R女
3q

問題 Question ( 只占未來半年 )：
未來半年有冇機會出pool?
如果有 佢依家追緊我未
你既簡稱（性別）：女dy

問題 Question ( 只占未來半年 )：點樣先會令到關係平衡 而唔係只有一方做主導？
你既簡稱（性別）：N（F)
問題對象既簡稱（性別）：J（M)